%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Copyright 2015 Louis Paternault --- http://ababsurdo.fr
%
% Publié sous licence Creative Commons Attribution-ShareAlike 4.0 International (CC BY-SA 4.0)
% http://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/deed.fr
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

% Pour compiler :
%$ lualatex $basename

\documentclass[14pt, aspectratio=43]{beamer}

\usepackage{1920-pablo}
\usepackage{1920-pablo-beamer}
\usepackage{1920-pablo-paternault}
\usepackage{tabularx}

\title{Temps domestique}

\begin{document}

\begin{frame}
  \frametitle{Quelques coefficients binomiaux}
  $\binom{4}{0}=1$ \hspace{\stretch{1}}
  $\binom{4}{1}=4$ \hspace{\stretch{1}}
  $\binom{4}{2}=6$ \hspace{\stretch{1}}
  $\binom{4}{3}=4$ \hspace{\stretch{1}}
  $\binom{4}{4}=1$

  \vspace{\stretch{1}}

  $\binom{7}{0}=1$ \hspace{\stretch{1}}
  $\binom{7}{1}=7$ \hspace{\stretch{1}}
  $\binom{7}{2}=21$ \hspace{\stretch{1}}
  $\binom{7}{3}=35$ \\
  $\binom{7}{4}=35$ \hspace{\stretch{1}}
  $\binom{7}{5}=21$ \hspace{\stretch{1}}
  $\binom{7}{6}=7$ \hspace{\stretch{1}}
  $\binom{7}{7}=1$

  \vspace{\stretch{1}}

  $\binom{8}{0}=1$ \hspace{\stretch{1}}
  $\binom{8}{1}=8$ \hspace{\stretch{1}}
  $\binom{8}{2}=28$ \hspace{\stretch{1}}
  $\binom{8}{3}=56$ \hspace{\stretch{1}}
  $\binom{8}{4}=70$ \\
  $\binom{8}{5}=56$ \hspace{\stretch{1}}
  $\binom{8}{6}=28$ \hspace{\stretch{1}}
  $\binom{8}{7}=8$ \hspace{\stretch{1}}
  $\binom{8}{8}=1$

\end{frame}

\end{document}
